胡師傅叮祝健身新秀訓練腳部時千萬不要胡亂加重

唔係既話好易拉傷
力威健身 健身健心

成日做腳 好驚真係會拉傷

仲胡咩乜野師父呀

out哂啦 仲係咁推

其實真係驚[sosad

個膝頭哥已經感覺有少少脆弱

一入黎就睇ＰＡＴＰＡＴ

師傅幫徒弟驗傷咋

系你老母

健身正常應該會覺得膝頭愈來愈穩陣